Itamomo個拉麵真係好正！！

屌佢個溏心蛋圖文不符
滷蛋黎

當我問個侍應
佢話下次補翻 碗碗都係咁
冇辦法

百份百狗也不屌

香港不嬲睇英文版本作實
Boiled egg = 熟蛋

唔覺有問題

睇落唔掂喎..

呢間垃圾食過一次就不了

上次去意八嗌個飯，跟住個侍應落錯order, 我睇到張單同佢講個下個碟野都到，佢細粒野㩒都㩒唔住，跟住佢同我講「唔好意思呀，碟野已經到左啦，依碟野我食過，都好好味架」聽完佢講都唔知笑唔笑好

真係on99
之前係寶琳食 個侍應又係烚烚吓

推

真係狗都唔屌! 之前食過，經常落錯單，比漏野仲要我追咗兩次先齊，啲員工仲要好閪，我個friend仲要當飯堂，正on9仔

唔好食.....茶餐廳又唔係 有小小質素嘅平民西餐又唔係
意粉又唔掂 豬扒又太咸

長發itamomo正垃圾
一次叫左個pizza飲冬OT,過左半個鐘同我講冇pizza,之後我話唔要pizza佢話我杯冬OT要收原價20蚊,on撚柒鳩,不過最後講掂數淨係收返3蚊轉凍飲錢就算
另一次直頭見到拉麵有甲由我屌佢老母

意樂得咖哩同焗飯食得過
其他都

呢間又係越做越差系列

屌佢老母 有次漏單坐咗成個鐘

條友sorry都冇句

好辣殺喎